<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Aktuelles on Musikverein 1923 Sailauf</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/</link><description>Recent content in Aktuelles on Musikverein 1923 Sailauf</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><copyright>Copyright &amp;copy; 2022 Musikverein Sailauf</copyright><lastBuildDate>Tue, 27 Jun 2023 17:01:13 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Festrückblick (1000m Kabel für 100 Jahre MVS)</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/festrueckblick/</link><pubDate>Tue, 27 Jun 2023 17:01:13 +0200</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/festrueckblick/</guid><description>Bei herrlichem Sonnenschein konnten wir mit Euch ein tolles, gemütliches Festwochenende auf dem Tsukahara-Gelände erleben. Unsere musikalischen Highlights sorgten für ausgelassene Stimmung und eine tolle Atmosphäre. Es war uns eine Freunde, gemeinsam mit ganz Sailauf und Umgebung unseren 100-jährigen Geburtstag zu feiern. Vielen Dank für die zahlreichen Besucher und die treuen Fans unseren Vereines. Ohne Euch wäre die tolle Stimmung nicht möglich gewesen. Ein großes Dankeschön auch an alle tatkräftigen Helfer und Unterstützer des Festes!</description></item><item><title>100 Jahre Musikverein - „Terminblocker“</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/100jahremusik/</link><pubDate>Wed, 24 May 2023 08:24:11 +0100</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/100jahremusik/</guid><description>Dieses Jahr ist es soweit. Wir feiern 100-jähriges Vereinsbestehen des Musikvereins. Am 17. und 18. Juni feiern wir daher ein großes Jubiläumsfest in Sailauf. Gleich Termin vormerken und mit dabei sein. Feiert mit uns!</description></item><item><title>Vatertag in Westerngrund</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/vatertagwesterngrund/</link><pubDate>Sun, 21 May 2023 09:24:29 +0200</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/vatertagwesterngrund/</guid><description>Vatertag ist da! Am 18.05. wurde auch in Westerngrund bei der Kolpingkapelle gefeiert.
Gegen 11 Uhr ging die Party los. Als erster Musikverein durften wir den Festbeginn musikalisch einläuten und die Besucher bis 13 Uhr unterhalten.</description></item><item><title>Bezirksmusikfest Oberbessenbach</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/bezirksmusikfestobb/</link><pubDate>Sun, 21 May 2023 09:23:54 +0200</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/bezirksmusikfestobb/</guid><description>Zum 120-jährigen Geburtstag der Fidelio Oberbessenbach am 13. Mai 2023 durften wir - ihm Rahmen des Bezirksmusikfest - mit einem Kurzauftritt gratulieren.
Mit Blas‘ Musik in die Welt, Böhmische Liebe und Ein halbes Jahrhundert konnten wir als 11. Verein auftreten.</description></item><item><title>Der Mai ist gekommen</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/01_mai/</link><pubDate>Tue, 02 May 2023 19:12:39 +0200</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/01_mai/</guid><description>Unter diesem Motto spielten wir am 30.04 bei der Maibaumaufstellung der Sailaufer Feuerwehr. Von 18 - 21 Uhr boten wir, mit starken 25 Musikern, Blasmusik zum Besten.
Neben den alt bewährten Klassikern konnten wir auch mit neueren Stücken von Viera Blech punkten. Unser Roger übernahm den Gesang und konnte so die Stimmung anheizen. Vielen Dank für den ganzen Applaus und die tolle Stimmung.</description></item><item><title>Kommunion 2023</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/kommunion2023/</link><pubDate>Mon, 01 May 2023 19:13:33 +0200</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/kommunion2023/</guid><description>Am Sonntag, den 23.04.2023 durften wir die Kommunion der Sailaufer und Eichenberger Kinder musikalisch begleiten. Mit Stücken wie die Feuerwerksmusik &amp;amp; Air on a G String von Bach konnten wir die Feier umrahmen. Mit dem peppigen Counting Stars verabschiedeten wir die Kommunionkinder beim Auszug.</description></item><item><title>Jugendorchester meets Trampolinhalle</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/trampolinhalle/</link><pubDate>Wed, 05 Apr 2023 20:25:01 +0200</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/trampolinhalle/</guid><description>Am vergangenen Freitag, den 31.03., ging es für unser Jugendorchester in die Airbase-Trampolinhalle nach Hösbach. Gemeinsam wurden anstrengende 90 Minuten gehüpft und sogar versucht den ein oder anderen neuen Hallenrekord aufzustellen.
Unsere Jugend hatte sich die anschließende „Botsch“-Pizza reglich verdient und war somit für die abendliche Musikprobe gestärkt.</description></item><item><title>Wir sind Konzertmeister!</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/konzertmeister/</link><pubDate>Wed, 29 Mar 2023 12:36:23 +0200</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/konzertmeister/</guid><description>Liebe Musikfreunde,
wir freuen uns sehr, euch mitteilen zu dürfen, dass der Musikverein Sailauf jetzt die Konzertmeister-App nutzt! Diese innovative Anwendung bietet uns die Möglichkeit, unsere Auftritte und Konzerte besser zu organisieren und unsere musikalischen Fähigkeiten zu verbessern.
Alle, die an unseren Auftritten mitwirken, können hier unserer Gruppe beitreten.
https://web.konzertmeister.app/organisation/124222</description></item><item><title>Chronik zur 100-Jahr Feier</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/100jahrechronik/</link><pubDate>Sun, 19 Feb 2023 20:23:24 +0200</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/100jahrechronik/</guid><description>Bald ist es soweit! Der Musikverein Sailauf wird 100 Jahre alt. Der Musikverein möchte zur 100-Jahr-Feier seine Chronik ergänzen und aktualisieren. Zu diesem Anlass sammeln wir bereits jetzt alte Fotos, Dokumente, Zeitungsartikel, etc.. Falls Ihr solche besitzt, dann bitten wir Euch darum, euch bei uns zu melden, bzw. diese Unterlagen bei uns abzugeben.
Wir werden dann alles sichten, kopieren bzw. scannen. Ihr bekommen alles wieder zurück.
Bitte meldet Euch bei:</description></item><item><title>Jahresübergang 2023 - „Prost Neujahr“</title><link>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/neujahr/</link><pubDate>Sun, 19 Feb 2023 08:20:45 +0100</pubDate><guid>https://www.mv1923sailauf.de/aktuelles/2023/neujahr/</guid><description>Am 31.12 schallte wieder Blasmusik durch durch die Sailaufer Ortsmitte. Mit unserem alljährlichen Silvesteranspielen konnten wir die Zuhörer zum Parkplatz am Bürgerzentrum locken. Die Bratwürste und der Glühwein schmecken selbst an diesem warmen Tag.
Mit unserem Auftritt verabschiedeten wir nicht nur das alte Jahr, sondern auch unsere bisherige Internetpräsenz…Neues Jahr, neue Homepage. Ab jetzt sind wir im neuen Look zu finden. Seit kurzem auch auf Instagram.</description></item></channel></rss>