<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Aktuelles on Musikverein 1923 Sailauf</title><link>https://mv-sailauf.de/aktuelles/</link><description>Recent content in Aktuelles on Musikverein 1923 Sailauf</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><copyright>Copyright &amp;copy; 2022 Musikverein Sailauf</copyright><lastBuildDate>Sun, 19 Feb 2023 20:23:24 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://mv-sailauf.de/aktuelles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Chronik zur 100-Jahr Feier</title><link>https://mv-sailauf.de/aktuelles/100jahrechronik/</link><pubDate>Sun, 19 Feb 2023 20:23:24 +0200</pubDate><guid>https://mv-sailauf.de/aktuelles/100jahrechronik/</guid><description>Bald ist es soweit! Der Musikverein Sailauf wird 100 Jahre alt. Der Musikverein möchte zur 100-Jahr-Feier seine Chronik ergänzen und aktualisieren. Zu diesem Anlass sammeln wir bereits jetzt alte Fotos, Dokumente, Zeitungsartikel, etc. Falls Sie solche besitzen, dann bitten wir Sie, sich bei uns zu melden, bzw. diese Unterlagen bei uns abzugeben.
Wir werden dann, alles sichten, kopieren bzw. scannen. Sie bekommen alles wieder zurück.
Bitte melden Sie sich entweder bei:</description></item><item><title>100 Jahre Musikverein - „Terminblocker“</title><link>https://mv-sailauf.de/aktuelles/100jahremusik/</link><pubDate>Sun, 19 Feb 2023 08:24:11 +0100</pubDate><guid>https://mv-sailauf.de/aktuelles/100jahremusik/</guid><description>Dieses Jahr ist es soweit. Wir feiern 100-jähriges Vereinsbestehen des Musikvereins.
Am 17. und 18. Juni feiern wir daher ein großes Jubiläumsfest in Sailauf.
Gleich Termin vormerken und mit dabei sein.
Feiert mit uns!</description></item><item><title>Jahresübergang 2023 - „Prost Neujahr“</title><link>https://mv-sailauf.de/aktuelles/neujahr2023/</link><pubDate>Sun, 19 Feb 2023 08:20:45 +0100</pubDate><guid>https://mv-sailauf.de/aktuelles/neujahr2023/</guid><description>Am 31.12 schallte wieder Blasmusik durch durch die Sailaufer Ortsmitte. Mit unserem alljährlichen Silvesteranspielen konnten wir die Zuhörer zum Parkplatz am Bürgerzentrum locken. Die Bratwürste und der Glühwein schmecken selbst an diesem warmen Tag.
Mit unserem Auftritt verabschiedeten wir nicht nur das alte Jahr, sondern auch unsere bisherige Internetpräsenz…Neues Jahr, neue Homepage. Ab jetzt sind wir im neuen Look zu finden. Seit kurzem auch auf Instagram.</description></item></channel></rss>